屌拿媽 元氣真係正撚到

.

食開屎？

炸蝦卷

.....